AKB48本家討論區#14 Mary 真身真係好MK

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到13,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美除左奈奈既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以另一個mb先係老婆
所有既起點

其他諗到再加

如果我企埋去等於佢隔離D肥柒毒一樣

單推留名

唔知巴打開左po,手快快開左個

我企埋去影實比mary公開處刑

mary真係好顯眼好出眾

me

係味噌既立即同我睇SKE48SHOW!!

費時話次次都係你

唔該巴打

點睇呀‼️

留過名

你走啦，單推王

lm之外，順便向大家推薦下ngt兩位靚新人

楓妹既男女飯比例 = 9.5 :0.5

係街... 你9號走未？

9號走

知夜就好
我第一次搞到2215先走

0510出門口真係好攰
lm

你以為我之前個48飯分怖表係9up

bug了

我9號黎名古屋

我果日走個決定是對的
個MK妹都唔係正日搞生誕

邊有人係正日開生日會㗎 唔係遲半年先開都算好啦

不過呢場公演一開始俾禾珠復出騎劫左

真

好想中推生誕祭

唔係推又中左人地生蛋公演就

珠理奈都未開生日會 都唔知仲有無得開

牙奈又係mail度曬同彩希情侶錶,好閃

咁唔通難得可以睇唔睇？裹面有我熊 禾桜wo

你去買同款囉

要儲錢總選推牙奈最少上頭三,不了

奈奈生日正日我會洗完白白之後搽好蜜糖再綁條蝴蝶結係身度之後將自己送俾佢拆禮物

中国皇帝習近平最鍾意

不要再說了

點解今日我要滯港

我:喂喂你最鍾意咩花呢？會唔會係櫻花定係玫瑰？
横:我最鍾意向日葵啦，咁你呢？
我:最鍾意菫花呀
横:(吖你條on9仔諗埋啲屎橋引我笑，我係咁意笑吓啦)哈哈哈，你特登咁對我講嘅。

高朱生日快樂

有個人咁撚熟口臉既‼️

下年無限放票
不玩總選

你地班人 我都特登唔放上黎

又話本家推牙奈
我要票自己抽唔好,1張票放60-70,同我請人握手有咩分別

不嬲放開55
啱啊 自己抽最好

LM

金剛棒呢？

特色黎，想重溫

我愛岩立saho

我是入來拜神的

LM

下個po先啦,無理由牙奈生日倒數呢啲大日子貼其他女仔既

さっほー正吖喂‼️

佢真係好mk skr skr🤙

Saho咁釣，岩哂你呢d易沉船9啦

本家死忠
行得正企得正!

型哂啦,咁出眾第一眼就見到你

佢戒左釣師路線好耐啦

我呢啲毒撚就好似一舊石頭一樣
去到邊都唔會發光

但我好易就搵到你喎

一年365日都可以倒數 睇你有無心數

改名未

8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以另一個mb先係老婆

有道理

2018.10.08
我愛沖侑果!!

返到香港又有得返工 好開心

話時話我帶左佢新單劇盤生寫比你但個日唔記得比你

再約

失業

公平咩

big

與薮下楓不能相見的106日地獄

下年先見到點算

仲有4日先番到香港 完全咩都冇mood做又攰
淨係想喱係酒店同快d番工

喂你唔好抽1月20啦
唔想嗰日打風

same
成個人散晒

下年3月24日我土路生日咁岩係星期日
希望果日有2單握手啦

一生只愛薮下楓
STU 2單冇奈奈份果d握手都去了

對應嚟講尋日薮下楓真係屌打左全世界
點解個天要比我遇到佢

滾啦，呢到本家討論區

寸到.......

藪下楓打手

楓開左SR
要飛塔就要快啦

準備抽54th既朋友，有無興趣感受一下握公主殿下既feel啊

次次握完手都覺得冇哂留係日本既意義了

有病睇醫生

射完係咁

想抽既應該落哂注掛

又唔係奈奈柏木，中井りか任抽啦
誠意推介

喂喂喂，去追楓啦你，禾陽菜話唔鐘意你啦

咩料，連去握手會都會進入賢者時間?

屌奶星見到就嬲
合照西口西面

佢知我神推風的

握手都係

一次點可以作準呢，應該去多1次! !

2018年仲有人握中指雞

以後麻煩叫me薮下楓單推王

但係山田野絵你條女

大佬做咩搶我單推王個朵？

係我面前認單推王？

食完lunch有d眼訓，醒下神先！

嘩屌 完全睇唔出係河西

我係隔離都feel到果種西客之道

出長水遠，飛過去見一面，全程西面，抵佢握手會冇人排

去左邊間醫院

ho yam

but i like

清泉會員本家po貼本家mb
重點係有著衫

原來大家對中指咁不滿

佢好似話係對熟既飯，會對應好d，陌生既就西面 但新飯比佢西完仲點會再去

牙靚+ 50分!
唱歌ok +40分!

發現自從你夢見過白間有甜之後,對波已經唔再抗拒,似乎覺醒左

抵死

殊殊，唔好咁大聲
影響禾高汁既形象

發覺菅原茉椰真係一個無缺點既女仔

我明既

我以前明明都鐘意平胸，最近突然變到好想睇球.......

水野呢啲妹完全無得打

點解可以咁完美

件裝幾靚噃

maya完美=牙媽係女人
已經係常識

右

咪23單果套衫
都唔明點解成日都要著紅色果套
著到好似キャバ嬢咁

就好似完美既奈奈=宇宙定律

珠理奈首本名曲係紅高踭鞋 紅色個套係套裝黎

田口+矢作我的

除左薮下楓唔想再握第個
握其他人我覺得只係責任
好似定期要出席下家庭聚會咁

你個人物關係圖搞好未？

怎麼捨得妳 任由我 腸斷致死
戀ㄧ生 差一些 不可一起
祇一心 等一天 日月如飛
卻等不到妳 願忘記 又想起妳

冇轉過

河西自拍明明好河西 點解板野影河西會變到唔河西

諗諗下
話我係大雄 奈奈係多啦A夢 牙楓係靜香
都好似奈奈係主角咁
諗諗下好似 柯南 小蘭 同 灰原哀 合切d

經據呢年經驗
發現最理想既抽法=
三推以外 好撚得閒先見
三推 2部 3張
二推 3-4部 2/3部3張 1部まとめ
首推 全部 每部3張 2部まとめ
決定左下單起都咁抽

河西就係要大面

首推得一兩部嘅人=全日都好撚得閒

其實唔多明咩叫まとめ

巨巨專用既野 一野轟落去

唔識日文
最多個次，唔計全握
先10張

姐係點

講到100秒

隊落個識自己搵嘢講嘅 聽佢講幾多秒都得

篤完ipad,13張握手
果刻我好憎我自己

暫時紀錄6張唔中

真．單推奈々 留名
雖然近排沉咗去野雞嗰邊

有個問題
例如2s會，你比左5張，係咪5張中1張就可以影了? 剩低d時間全部變握手傾計
定係中哂5張就可以影5張?

野雞? 大陸個d團?

中幾多影幾多

真人真事 奈奈10月15 11月4 11月5
三日夾埋握左86張
中0

你無推唔中就抵啦

難以想像奈奈咁完美都有人仲會睇第二個

天有眼

mary狗黎
成日都串鳩我毒

你當係一次出多過夠你講一分鐘數量既券

你都睇咁多啦 話咩人

唔係講笑 我握薮下楓寧願唔中 多d時間講野的
簽名好哂時間 又一式一樣

小妹有睇solocon 有心人

食慣肉都要食下菜掛

肉都有好多種,而且奈奈肉質都係最好既

上年2shot全日得一張車奇
仲要最後一部最後一張

今年2shot係我熊既車奇 唉

唔中

忙左3日去event
終於得閒係酒店做下人生規劃
Plan54單

好偉大,開始寫54單攻略

巨巨諗住點抽果個
等我避一避

唔難架喎

威啦

開得1,2部嗰啲就易

只要有信心有愛就會中

睇住大家抽呀握呀真係一句都搭唔到嘴

我地呢d滯港撚，唯一可以期待既就係8日後既柏木con

6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去

點解要避先
唔會笑你

諗起就興奮

佢上個post啲水野同maya都自爆過啦 仲怕乜

天父爸B會保佑真。本家死忠單推王

睇完之後，會唔會本家po首次香港飯聚

聽日係咪見唔到你

會然膠朱又貼車奇恰鳩我地

呢個po啲大佬唔會特登搭飛機嚟香港join活動的
要見佢哋就要自己飛去搵佢哋

廢事有比較佢西我面嘛

佢地飛開日本睇con，鬼睇得起香港con咩

唉又要打壓我地濟港

你黎鳥取就見到我

你個仆街丫
你而家邊忽滯港

STU 神con $280
33全員 有5個神推係到

香港Yuki con $1080
1員
玩咩

邊有得咁比 同埋香港有個同48沾邊既event，已經好開心了

本家死忠喎

冇推比成千蚊

講起由紀con我都未買

去聽歌都抵啦 ，柏木屌打8成女歌手

老女人等我黎啦

AKB既總選 只會支持AKB既member拎第一係永恆不變既事實‼️

放晒啲票去精神上支持呀⁉️

精神支持唔係支持牙

經過岩岩研究完個人物關係圖 我又真係單推王
我真單推我個名 當佢偶像咁支持佢
我熊係我女朋友 根本唔會係當推佢
我美紅係好好傾朋友 可以一齊玩一齊笑 一齊物真似
禾桜我美理係兩個阿妹 睇主佢地點成長

*愛理

發現你講既野，同某位藪x楓巴打好似

彼女 薮下楓
出生入死好兄弟 奈奈
幼馴染 岩田陽菜
同學(玩得埋最親密最fd果個) 由美子
貓 市岡愛弓
細妹 ゆいゆい
堂妹 渚沙
d 表妹 侄女就廢事打埋出嚟了

我係你妹夫

最後個句笑左
廁到呢

返酒店食藥啦你

Plan好
呢排太窮
1月20握36張算

叫聲姐夫先

我阿妹識著你呢d花心狗佢好慘
Ps美紅學術上d講係紅顏知己

精都噴埋

窮都握36張

放心交牙妹俾我
前日Ske握同愛理講:平時我都係去Akb握搵你多，今日我係為左你黎

12月23號60張
真係少左好多啦!

rich到，60張已經6萬yen，連黎香港又700蚊.....

渣渣唔夠巨巨玩

放心，大把位

你同佢玩已經輸左啦
上次都要拉埋佢連番我先敢入去見佢

我就好似無同佢撞推既

咁我真係無推萌夏既

明既，握同推2回事黎嘛

你睇下瘋狂握禾熊果個

同女朋友握手都唔得？

我都冇家姐何來姐fu
契家姐(唔係好親果隻)係柏木由紀

柊仔呀

46呢個人就咁望落去又真係有啲似完美奈奈

唔似的 五官黎講，奈勾靚d
當然46個個都係好女仔

當然無得同奈奈比,但第一眼望落係有啲啲既

個髮型好Q,配埋旗袍一定好正

手快快㩒錯左貼上連結

原來你睇緊禾條女迷路

幾粒鐘前我咪貼完呢張相囉

無知的小孩一晚長大

如果呢個Post搞飯聚
好似我同惣田呢d 單推王就坐一台
D撚屌波控肉體控自己坐埋一台

張相既角度影到柏木好平

你兩個撐枱腳

費時比人話變態JAI
貼返d正常先

會然水野愛理真469一眼就認到係咩若月佑美

469,成日話自己唔睇但次次都嗌得出名

唔同波控肉體控食

世界仔

我一眼就睇到佢唔係奈奈
本家死忠點會唔認得!

我係講緊佢坐時光機想抄奈奈條完美方程式

哦咁又有道理 頭先笑錯你

我發覺我真係好撚愛STU

我對有以既愛濃了

我發覺真係好完美 點解可以咁正？

左邊係你
右邊交比我啦

你走去同人個男朋友講？交條女比你？傻撚左呀？

左邊真係好完美
下午已經講過了!

岩田陽菜市岡愛弓瀧野由美子好きなそー
岡田奈々好きなそ超えて好きなそー
薮下楓好きなそ超えて好きなそ超えて好きなそー

發現大家開始失控，日日都係度認老婆搶老婆

渾渾噩噩 我不懂再寄盼
猶如奇蹟 踫到你極夢幻

山本彩，這輩子我守著妳，已經守夠了，下輩子可不可以換妳守著我？

mk們又叫春

二百年後在一起,應該不怕旁人不服氣

你呢輩子都守左好多人

注定做好女仔守護天使

尋日睇ig live都有依個感覺

星期二繼續番工既日子

@會員須田亜香里

諗住5月個名單要煲好耐先睇完點抽,點知望左幾眼除左高朱全部都係來場卡仔,根本就唔駛點諗

專心番工啦抽乜鬼

就黎可以返工好開心

吹奏呢 唔抽啦？

仲有7日

第2輪先

點抽法？抽你個金鋼棒list?

完美奈奈=奈奈>>>>>>>>>>>>>>>>宇宙法則>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>夢莉>高朱=白間>>>>由佳寶寶=轆轆=玉米淋

你全部top，梗係得卡仔抽 唔支持弱勢好女仔

咁邊個係弱勢好女仔

我個名

岩田陽菜市岡愛弓薮下楓今村美月

握手最少部數果啲 名都未聽過果啲

走啦船9
梗係抽本家矢作妹、有以、愛佳

有以唔

係咪要去打牙楓,睇下有咩咁把炮迷到mary變左佢既形狀

個d太弱勢了

你個班好強勢噃

去到話你神推奈奈，愛屋及烏黎握下，然後睇佢點

諗唔到講咩真係唔好抽好過
我轆真心表白
排隊有時間比你諗野架嘛 排到又諗唔到講咩都唔知你想點

あっ、奈々さんめっちゃ可愛いね、ふうも奈々さんに大好き
完

有心對應有心人 你呢d無心人hea走你啦

條コミュ障毒撚

下係咪講緊我 唔識日文既コミュ障..

你個陣又話等牙奈得閒無野做先去試握牙楓,點知原來係有心去握既

仲捉你唔到?

其實覺得你地推到咁多人幾勁

識西日文咩

體諒下廢渣得唔得

啲日文巨又扮啦

食屎啦地班飛天9！！

你單推你id?

更正番 係我見佢幾kawaii 由第二次係無奈奈份既STU全握都去搵佢 佢先知我有心人認知禾

真 淨係想握一個‼️

原來係第一次握完就沉到自己主動去搵佢

有咩問題？我都唔明點解你地咁多推...

多一個囉
以前黎唔到event就dd
開始黎到就唔知點dd
咁多event點揀
握手又會抽少左

真 同感

唔好怪佢地，廁係男人既天性黎....

真 尋日先同佢地討論過
屋企睇片個個都睇咪會DD
嚟得多握手 有d唔係握得多
認知唔到你次次握好似都第一次嚟握又冇纙絆建立到果d真係唔想再握
仲未計個個都想握 抽兩日已上條數都幾係野

咁睇嚟薮下楓有突破天性既能力‼️

唔講咁多
推哂

有錢先可以推得多...

又係睇波嘅

一個人妻一個MK一個歌姬一個天使一個kai既
淨係睇佢地台上表演同做節目都大把野睇
邊得閒睇波

廁哥講呢D就最有說服力

睇錯咗以為你隻雞蟲打性能力

做咩又話我女人kai子 雖然佢係 去緊名古屋買

咁單推同廁之間仲有好大嘅空間嘅……

仲要有時間睇先得

睇一個已經好攰

真
有時間訓下晏教好過

水野愛理 得1部
弱勢好女仔

オールナイトニッポン Official@Ann_Since1967

解禁！
明日・10日(水)深夜1時からの
#AKB48 のオールナイトニッポンは
舞台 #マジムリ学園 から
#岡田奈々 #岡部麟 #向井地美音
の3人が生登場!

お楽しみに！

#AKB48ann

聽晚世界仔唔使訓了

正wo呢3件 唔知馬路無理個舞台劇係點架呢

剩係牙奈+轆轆已經正 睇黎可以轉FB張封面圖

你唔CARRY我點去,唔通去同佢講我係妳老公個好朋友咩

根據日本啲戰隊VS既劇情,應該係有以俾奈奈有誤會,俾佢打到瞓底,之後9吹一段時間話想做朋友之類,後來奈奈中左陰謀,有以出黎幫佢擋一拳,之後揸揸手就FD左,最後一切打大佬

尾場玉米淋出C4

自己咁握咪得
你加推白間個時有人帶你去既咩

有指迷教路點講+係隔離彩姐隊CARRY

你下次咪同佢一齊握囉

愛理高朱都同佢一齊握過啦

派彩了

一抽點都全中架啦

唔睇都知中哂啦

wow, 指原有m記搵

奈勾都會全中?

呢家班人會唔中既咩

53單，冇咗彩姐後，冇人爆部

唔會有人爆啦
等第二輪

係時間plan第2輪

咪一樣 有分別咩

今單抽左咩呀

真兄弟點會阻你去溝女搵真愛‼️
奈奈真係好似唔洗見咁多‼️

兩個鬥講野有骨

如果奈奈知道我真心愛薮下楓
佢又知道我冇錢抽哂兩
奈奈一定會願意退出成全我同牙楓
好兄弟

繼續呃自己，等自己好過d啦

我係度諗緊如果係土路SR度講“ぱるる妊娠”
會唔會嚇死呢個死忠呢

如果真係，佢收料應該快過所有人啦？

呢個真係未必
上次彩姐宣佈畢業
果晚STU班mb開SR
唔係d飯提起佢地都仲未知咩事

梗係繼續抽老婆啦 得閒搭幾隻佢既老婆望下有咩咁把炮

我呢啲真心愛奈奈同一直想幫佢生bb係必然既事實,個信念揸得好緊唔會鬆

有以同佢邊個好打啲

邊個黎 咁似韓國妹樣

細轆牙

武藤妹

唔係一找就要找哂成條數咩

唔得 咁你咪好爽

我就係對自己誠實左唔再呃自己先講
此生最愛薮下楓
心中第一位

第一輪多極咪6張

唔係喎 你6張6日分開咁進取?

飛5次

你地有冇試過中左卷唔去

根本無損失，點會無試過 你話比左錢唔去就話姐

緊係買多張來回機票

點解第一輪得6張就已經開始分票

MIYU 每日得一部

會員薮下楓拎住疊券話奈奈唔握所以唔去

如果係MIYU就梗係飛哂啦

話時話咁佢姐係12月畢業後但之後要繼續用前MB身份握埋54?

5月13 抽左廿張9專 10張奈奈
未買機票 比玲奈七濕鳩劇團搞到射波唔去
退哂奈奈d券 淨番果10張跌落咸水海

開過個新ac抽算啦 你果d member任中

應該好似田野優花咁做

lm食花生

咁撚多奈勾id既

多到可以獨立出po

業已卒
數照找

因為奈奈就係完美既奈奈,像她這樣完美

好感人

大場婆婆受左傷?

跳舞跳到腳痛行唔到

件衫幾靚

手越夫人

本家po兩大黨，奈勾黨，柏木黨

乜唔係牙楓/stu黨咩

牙楓黨= mary一人黨
stu黨= 一隻手數哂

只係一個人同二個人既分別

唔好玩
呢到最大黨一定係我地本家死忠黨

牙奈真係一個完美既好女仔

小栗 有以（AKB48 チーム８） 現正廣播中！！

大家快啲去呢度支持奈奈

佢而家仲係手越條女咩

返到地獄
好開心

代名詞姐

就好似牙__到依家都仲俾人叫黑__一樣啦

就好似土路個別名係超絕可愛とろちゃん一樣

原來10/16九展有boy’z演唱會
毒撚去到場外又要俾啲港女恥笑了😭

有咩人會睇 咪又係死性不改由頭唱到完場,就好似shine咁係掂既就唔駛分開咁多年先合體一次又玩集體回憶上神枱

草蜢都話有班老野死忠，boy’z收檔啦
利申: 準備16號去食boy’z女飯

48po真係飯聚既話會唔會變到好似金鐘m記單野咁

呢度除左我，個個坐底都170cm，山崎賢人樣啦

原來嗰班無限單推mk呢排成日唱住叫春嗰幾句人天生根本都不可以愛死身邊的一個係boy’z啲歌😳

中‼️

佢地都係得呢首姐,就好似shine得燕尾蝶同劉__龍咪又係思覺失調同滄海遺珠咁

咩黎

ching 你00後？

原來真係wo 我都淨係識用黎叫春，唔識唱哂成首歌

名蛋嗰日握手會入場咪派傳單叫你買

真毒撚點會聽廣東歌🚬

1萬羊個個

聽軒仔同皇后

緊係聽twins同cookies啦

小朋友既偶像不了,睇番我地AKB48好過啦

好彩唔係中埋啲2shot車奇
要中公演先用得都唔知點算😅

土路生 優里 (STU48) 配信中!!

唱緊K!!

我有聽

薮下楓 奈點火 就擊倒我麼
誰戀愛就多障礙 死性我不想改
如我沒有你的愛 我沒法活得來

改得唔錯, 85/100

搞唱k聚未!!?

同土路唱緊K~

話說係咪sr有規則，唔準佢地唱4846外既歌的?
土路生又跳又唱好正

日本版權惡過閪

晴天 陰天 雨天 我在何地 亦都會等你

奈奈握手正唔正

據聞係神級正的

握過係神級咁完美

美月病到把聲仲沙過Mary條女山田野絵

正評俾後半句

6月9合完照，6月10再握手，隔咗1日佢都仲記得我呀，好釣呀，個人係好完美

希望黎緊54單5月我都可以咁

我8月握左100張奈奈 佢10月7 都唔記得禾叫咩

首先你要係女仔，仲要係香港嚟嘅女仔，佢就會記得

彩，其實你對我說過的每一句話，展露的每一個笑容，我都在腦海裏反復回響，哪怕明知你是一直騙我，我也不願意相信。

女飯寸到.......

薮下楓我握左兩張佢就記到
奈奈100張都記唔到
有時真係怪唔到me

第二日通常都記得吧

本家一姐 話記你就記咩

3月21握左一張薮下楓
果時買左10張STU全握券4月8握奈奈
點知東京場佢都竟然唔出
結果射哂比薮下楓
從此就踏上不歸路
我愛佢

第二日都唔記得果d直頭要罵‼️

你每天也自己笑
就算下雨天也自己笑？

講開松村 今日見到bbq エスカ地下街搞買野抽file 夾 之後成員比你 終於臨走同佢可以講到多謝 仲要好好人咁幫我揀推既成員file夾比我

做咩變左歌詞po

呢度引歌詞都應該引番48歌丫麻

咁奈勾要記既人既數量，同楓妹要記，完全唔同bo

叫春不嬲都係用mk歌

延鿋攻略對白黎

薮下楓：私はあなたの彼女になれますか

ching識貨🚬

好きすぎて好きすぎて好きすぎて
もう僕は君以外見えてない

條片最尾跌落黎個樣野係咪有咩劇情暗示

現實就係識你老鼠

目を閉じて 息潛め
墮ちて行くFanatical night
今あなたと死ねるのなら
悔いはないわ

ＡＫＢ４８・大西桃香 写真集のための指令は「太れ」も“くびれ”はきっちり５３センチ
拍寫真就要增肥

講笑姐
睇下佢想唔想記得你
不過奈勾咁多人握難度就大D既

而家唔玩認知了

事實太瘦唔好睇

AKB一年平均
4單 兩單6場兩單7場
1專 6場
唔計全握都32場
1場6部 每部500張
一年就握過十萬張握手券
所以其實隔月去要member認到你已經係一件好撚困難既事

記唔記得真係咁緊要？

其實都真係都幾

你認真?

珍惜

唉家下唔見三個月覺得好耐

唔准質疑mary

其實仲有一招
其他團既大top我就唔清楚
不過STU開親SR
你飛塔俾佢地佢地係會用紙筆mark低XXさん、タワーありがとう (簽名、日期)
你飛多幾次塔你想佢忘記你都幾難

個個都1場6部 唔通個個都1場6部咩

認名wo
今年握左廿幾個member得兩個認到名

生駒里奈?

本家po貼本家人

零個

不一向都唔開自己名,留返啲記憶記下舞步啦

不過特典會握手會不了,留返比泡狗們衝吧

宣傳得唔錯

而家越黎越少有得比jump既野外live

所以大磯果場真係好正
最衰你來唔到

屌你個西
去五日 一日50張連埋運費咪找兩皮
要減券慳budget又唔想係薮下楓到減、、、

得啦得啦喺奈奈度減啦

mary你係咪仲用緊個間御xxxx集運?

去幾日兩皮

點解你地咁有錢既

含緊d日本巨大佬
抽二百幾隻仲寄番黎香港真係食得屎
渣不渣比左二千HKd運費

兄弟知自己財困有難識體諒禾

佢講緊好似淨係寄碟都兩皮
仲未計去一轉日本要幾錢

d碟除左填海真係無咩用，好煩

一日50隻
5日咪250隻
250*1080*0.7 + 500x5x0.7運費 = $19000

遲吓仲有STU俾你抽
搵財仔借咗幾多錢俾你買碟呀⁉️

喂 屌 發覺呢個post真係你最中肯

mary 買落d碟可以砌層樓

如果由美子同岩田陽菜淨係夠錢見一個見邊個好

薮下楓

由美子有一定人氣，岩田陽菜需要你支持多啲

岩田陽菜呢d要握得夠多佢知你神推佢先多野玩 無咁多錢

由美子好玩得架咩？
我覺得握陽菜應該釣d開心d

由美子好好呃 真係好多野玩 講d傻既都知係大話既大話呃9佢 佢都信

得佢咁rich去咁多日咋

好孩子都去足咁多日架

頂早2次唔見佢
今次又出現返

佢咁神出鬼沒邊有咁易撞到

想問下咁多位買碟巨知唔知道牙奈隻con碟除左netshop外黎緊仲會唔會係一般舖或握手會發售

佢D神推唔係走撚晒喇咩 仲有咩握

十夢

仲有個檸檬轉世靈童梅山戀和

終於度完
二抽
牙楓 12隻
奈奈 9隻
由美子 2隻
岩腸 3隻
*5days
三抽再補多牙楓10隻左右 收工

送俾禾未

用一千年都分解唔到啲膠

dum落海餵海龜之後俾環保膠見到海龜成肚CD係咪就會出力叫啲唱片商走CD😭

仲有六日

有無巨巨知道

16/10:多 雲 ， 有 幾 陣 驟 雨 。

日森應該會有

大鋪>會
握手會>會

唔該,如果係咁就直接買唔訂了

想問下東京有無舖同地址

CAFE 可能都有幾隻
TOWER 個堆都應該有

又入完第2輪抽選,希望我呢個真心愛奈奈既人會因為有會然要搵女唔得閒見好兄弟而多左啲飛出黎可以全中哂

又飛

唔知舞台劇有冇物販
有既話分分鐘都會賣埋

重返地獄第一日 陰天
今日
我搭lift落樓就咁禁個1字
以為已經落到地面

落雨
又要轉行程

支持!
走CD>走飲管!

去完握手仲要留係日本先係地獄‼️
好想番香港天堂

明日 今日よりも好きになれる

叫左u今日一齊走!!

雨女達陣！

有認知個玩法唔同既

一定開心好撚多

梳打：xxさん、推熊果個嘛
某會然：

黑暗兵法

認知到個纙絆一定深好多囉
之前都有人問 點解46 d女靚咁多都推48果d
就係想同member一齊成長
但個member都唔認得你既話真你差好多
例如一月去完 三月再去佢記得你
但隔幾個月 例如七月再去 認你唔到
咪好似佢忘記左你一 三月同佢行過既路咁

成長到走咪一齊走

好中‼️

唉
但不得不承認我熊真係好正

真係駁唔到
其他mb真係有啲興趣都係留番2shot去影張相算

嘩

抽奈奈又中哂 轉抽十夢 馬嘉伶 加miyu

哇咩，都無露最重要個度

點解可以咁似動漫個d主角平時傻傻地 一到正經事就會好型好勁咁 家下企E公演C表演真係好出色 仲要型歌 可愛歌 女人味歌都跳到 明明SKE有咁多人可以C 點解仲要咁執著你珠

開分身要名/地址最少一個唔同先叫分身
同名同地址根本同一個人咪唔會俾你重複中
同埋分身啲券唔可以同時用

咁我想要分身卷多d, 唔比正身卷錢就得 （即係比第二acc錢唔比第一acc錢）

唔俾錢，小心真身ac被block

做咩姐你

單推王又點呀

發現握手見面 睇表演真係缺一不可
叫緊春啦 好明顯

所以每一次抽之前記得停一停、諗一諗

利申今輪繼續全中

發現冇抽第二輪 不過無差反正之後都係中

今晚再寫多次個表補多下部既洞洞應該就可以收工

睇完公演連抽都唔記得

仲有人難抽架咩

ご利用いただき誠にありがとうございます。
お客様の登録された下記商品は、厳正なる抽選の結果、ご注文を受け付ける
ことができませんでした。
=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=

撚 様
申込日: 2018/10/10

◆ご登録商品◆
*----------------------------------------------------------*
商品番号 : B18A04563
商品名 : 1/20(日)幕張 小栗有以 第2部【ご来場認定カート゛サイン会】
数量 : 2
*----------------------------------------------------------*
商品番号 : B18A04565
商品名 : 1/20(日)幕張 小栗有以 第5部【ご来場認定カート゛サイン会】
数量 : 1

係.. 家下成個腦都仲係咁諗主前幾日

睇team E
威啦

惣田紗莉渚（日語：惣田紗莉渚／そうだ さりな Sōda Sarina，1993年1月18日－）是日本女子偶像團體SKE48 Team KII的成員。

但佢睇個場唔係無神推SODA,得佢熊咩

天父爸B都為我見唔到薮下楓而哭泣緊

有得返香港我都開心到喊

多謝牙奈知我冇錢特登落選幫我慳

成班都精神失常

結論係熊崎晴香真係好完美❗️❗️

成班飛天9 唔敢插嘴 講ske又唔識插唔到嘴

乜唔係知你無心去咪落等你可以轉心去牙楓度

上面咪落咗俾你睇😒

可以支持奈奈或其他MB

你幾時會見多啦A夢呷靜香醋

而家既48，係咪得奈奈,柏木,有以有機會爆

但係多啦A夢係唔柒想理大雄

仲有指原，須田，彩希

一到三抽有得複數入即刻大把member比死忠抽爆啦

係時候練習定下年講

日文巨 幾時教日文

キモイヲタ

你又未同人地熟就咁快講呢啲KIMOI既說話
花式自殺咩

毒撚講先係性騷擾，世界仔靚仔黎另計

我個名全中

Btw有無人抽連日落左

唔驚啦 咪由佢block ani
你個名又有英又有中咁多組合
btw 正身分身去同一日小心比人捉

矢作妹

之前試過再販用左第個Ac抽 其實分開入又好似冇事

熟都唔敢講

奈奈 48 落 11

同牙奈講梗係我想幫妳生小寶寶

同由美子可以講サ○クス話題

發現早兩日都冇講痴線野

岩岩飛完/臨近就飛係特別多痂線佬

very unhealthy

肥妹減完，居然無縮水

我個本尊Ac之前走左2次數
今次都照中無事喎

非FF
星期日同高朱講佢生日去迪士尼啲野
之後我話香港都有
佢話一齊去

最緊要自己搞清楚就冇乜野

那是常見的技巧嘛～

好掛住薮下楓

係,就好似明明幾年無握既大場同我講你又番黎一樣既道理,詳情請睇好孩子既何謂認知文

LEVEL6

下次握d未握過既STU同佢講久しぶり
睇下邊個心計女扮認得

試試佢

都係個句 狗都唔睇佢

成日都咁講

BTW 有做緊IDOL既YOUTUBER 話咁做會好感度下降

"成日都咁講話要咁做"

不過都冇做過

btw有次全握
我同你地好鍾意既白間講第一次見
佢話係鬼你黎過啦

但其實都真係好耐無見下

好地地點會去全握
一睇就知係黎過啦

楓子最後握手先去

試下掉轉 講第一次見 之後個MB真係當你第一次

心痛死

我唔推佢 無所謂

又話唔握白間既

希望大家依家去瞓番陣,今晚精精神神去聽牙奈同轆轆講野

代表所有港奴DLLM

工都未撚放 訓乜鳩

好彩有得同もえか瘋狂擲骰仔

Nmb想見白間朱里，同埋傳說中既彩plus

抽就可以見,傲嬌既水__XO會然話過彩加就好似牙楓轉世咁QQ

肯認未

全握一隊唔止一個mb

咁反佢應該雙手合十對牙楓出氣麻

捲土重來

早坂B

發覺依個po除左禾，矛人推本家

你未俾白間開發之前明明仲係睇緊ngt

邊個牙楓，楓子 定 x下楓?

mary個牙楓係X下楓
水__愛理個牙楓係楓子

咁我相信無人一睇48就係睇ngt既 9成都係本家入坑

我

本家死忠!!

16期誰能與她一戰!!!

估唔到第一個提既居然唔係高朱

佢成日無更新

返香港
Mary好好珍惜聽日!

終於番黎探我

睇黎我就快走上不歸路，比人握手會ban acc就

唔怕啦 無公司係唔想賺錢，你唔係太過分，基本都唔會ban

留明等睇美宥切

矢作妹令我愛上佢

駁唔到

正式宣佈peach狗都唔屌
第一次坐，唔會有第二次

咁你抽左未

有夢想係好既

有咩問題?

好迫

好似都係同UO差唔多啫
定係坐開因航ANA嗰啲

佢坐開ana

uo香草因航JALANA都坐過
peach真係頂腳

有無諗過係你太高

ANA > CX > UO > Peach > Jetstar > Va

好想死 2018再見唔到薮下楓

肯定係標準連登仔

有凌晨機去含淚要含

咁睇，UO真係窮人恩物

12月 我買咗va

6月嗰陣坐peach覺得唯一問題係班空姐真係好撚柒樣衰

你握慣BBq 難你唔到

bbq不知幾撚可愛

さあ 未来は やふしたのためにある
ふう! と 言いなよ! やふしたふうー

真呀，駁唔到

peach梗係迫 peach係比其他公司裝多一排位

樣又正 對應又神 握力又強 條隊又唔長 握手過鐘又可以繼續傾 過幾個月無見又認得你 咁嘅idol以後去邊搵

屌milk star 1月20得5張牙奈
牙奈想幫我慳錢都唔洗幫到貢盡

日日搭小巴返工放工
自從有咗19座小巴之後
我覺得全部廉航個位都好闊落坐得好舒服呀

搭開狗鐵 有個臭位比我坐已經心滿意足

條隊唔長但都係好慢
因為真係可以玩好耐

係咪衰呢開口中 好兄弟牙嗱

入100張第8部了

好掛住彩b

好似姦鄭友香

完売状況 (2次終了時点)
完売状況(完売順) ※1部完売以上
岡田奈々 14/36 452300 +14
矢作萌夏 8/24 041111 +8
小栗有以 6/36 042000 +6
石田千穂 3/30 000300 +3
倉野尾成美 2/33 001010 +2
柏木由紀 2/20 -20000 +2 1/6不参加
岡部麟 2/30 001100 +2
須田亜香里 1/31 100000 +1
薮下楓 1/30 100000 +1

千穂

係 都係我啲女

我最愛既四個人

得1個係本家

想問係咪有個網可以睇哂咁多48G 46G mb既寫真集既相?
之前部電腦有save低到但換左之後搵唔番個個網

唔好咁過份好喎,俾左右你啦走喇,前後我要

個6個數字同+?係咩黎

萌夏仲勁過8仔一姐

スクランブルエッグ編集長 @s_egg
松井珠理奈のSKE48 Mailを10月11日21時以降のより再開させていただきます。

都唔知堅定流

左至右第一日至第六日切左幾多部
+? 係今次抽切左幾多

千穂 000300
第四日(3月17日) 切左3部
因為果日係佢正日生日

柏木依家咁慘爆得2部
咁有左?/?咁做乜最右又要打埋+?
452300係咩意思

飛未

你訂左咪知堅定流囉

如果2單有3月24 同3月29 我一定飛

發唔發覺禾係本po吹奏完矢作妹之後

佢立即紅左，bingo有常連位，握手又爆

證據：請睇舊po

幫推

我都想睇

勁到

冇推，貼比其他青睇

抽5日真係唔敢咁進取
一入多5張 每日唔小心中多5張已經要比多千八HKD

一千八，對你黎講猶如垃圾啦

抽幾多你都要借財仔架啦 唔爭在啦

1月20 唔見三個月抽得狠左
年中又2單又春單又10專成堆event疊住上
5月黃金周應該有得係咁見唔抽咁多了

尋日見到件好鍾意既褸要三萬羊完全唔捨得買
但其實握手每日握少5張已經夠買

褸都3萬羊

rich到

楓妹、你d屋企人都會想你著型d啦? 咁佢地會體諒你抽少d，買件靚衫去見佢地

著GU褸 HK$148 留名

肥仔唔著褸留名

AKB48のオールナイトニッポン 現正廣播中！！

大家準備好聽牙奈同轆轆講野未

話撚左係好野!!

16期個時就吹奏佢

有錢到
我著開2000蚊

完全係$99.9同$100既分別

2000羊喎

咁係寫2k麻

扮扮扮

邊能到買到2000羊既褸啊

大把喎 唔好咁離地啦=_=

好純好真

抽哂水

樣又正 不過後面講既真係非常十分認同 ske都好大損失啦 以後成員畢業又冇人拍片

白間真蠢定點
佢記性聽你咁講好似幾好

蠢呢家野設定黎既姐

咁岩撞彩撞中咋 邊會認得你

仲有五日！！

追idol最大錯覺係以為對方真係記得你
尤其呢啲大top

係唔係都話認得你先
估錯最大話搞錯 估岩你地班fans又濕晒

牙轆真係好Q,尤其係個劉海

你咁樣加下加下會好撚多張

唔敢睇下個月張單

所以今晚決定砍掉重鍊
唔想借財仔

唔好咁諗唔開

唔想變Mary

下場訓身利物浦夠你地飛十次

買朋友隊贏
上樓都得

繼續吹

二抽落咁多 今單應該埋尾得230隻左右
奈50
陽菜由美各20
薮下楓140

230隻

痴撚線

除番5日 其實唔係好多
臭奈有兩日1日10張都冇

好撚多啦大佬

一單都洗差唔多2皮 一年就8萬幾9萬

所尋晚同hea仔傾完後
我決定今日再執過個list
我唔想借FX財務

未計埋album同STU single呀

話左mary真rich

炒咗老細仲可以越抽越多
果然真係返工為興趣

而家仲左度右度
哪有錢

如果每單少一半allin總選應該過埋由佳頭了

我都炒左老細
所以先抽1日算

炒老闆飛型到

唔炒就9月1-之後要12月23先有得見
太耐

一年飛12次,其實真係唔多

我佩服

JAGA

家姐可否不要走

・11月2日(金) ★薮下楓 生誕祭
出演メンバー：石田千穂・石田みなみ・市岡愛弓・今村美月・岩田陽菜・甲斐心愛・門脇実優菜・新谷野々花・瀧野由美子・田中皓子・土路生優里・福田朱里・薮下楓・沖侑果・中村舞・由良朱合

唔係唔去呀嘛？

咁窮嘛
慳住洗

3個月已經叫耐。。點跟

半年飛一次 已經覺得自己好過份 好大洗

album唔去 除非黃金周搞
今年抽左80幾隻唔想再影

中到一定去 係咁多

人比人比死人
不過跟本唔同時空
無得比

唔係ゆみりん我資助呢度1人1張握手劵呀

平成咁都似係,但都係留定名先

屌你老母臭茜你三日飛一次

平狗根本係空少黎

你抽左邊個呀須田巴
我今次最多抽1x張搵女

mary 係咪真心靚仔溝死女

係靚仔洗撚去握手

我渣飛機

有啲似彭于晏咁啦

去lkf己經無挑戰性，增高難度轉去溝mb

又平又長腿 仲唔係香港STEPHY?

請睇頭post

1x一陣就玩完啦

應該係

眼訓

留名

真係

佢已經媾夠女 留返啲女俾人媾吓

你地屈夠盲人偷睇國家機密未

收皮啦 柒頭會唔會3萬蚊買件褸牙

所以禾得個睇字 屌你老母

希望我能夠只需數十秒，就能鎖住美女們的心

ching陳冠希定吳彥祖？

睇下都唔撚敢

我呢d真毒淨係敢網購!!

yes
我呢D真毒撚連去賣潮着既地方都唔敢去

金城武

真毒連街都唔出了

真毒表示3年無買過衫
除左goods!

搵你買潮嘢=你本身都買開潮嘢

應該要碌勁識轉彎

比碌勁成員睇

根本兩個都係mk 潮童...我地呢d毒撚唔明家啦

奈奈：垃圾
我果碌仲大過你

又踢爆loli狗

唔知邊個會然呢

幾千yen平野點同佢睇開30000yen！

我睇30000yen褸
就好似
窮肥老毒柒 睇 可愛メンバー咁‼️
都係睇下啫

岩
睇完就去握
你睇完就去買

又笑

出街打機買嘢分三次撞到六個mb是否正常

威

勁 在日巨

勁到 邊幾個mb

睇見都驚

講完名你都唔識

其中一個係佢

瀨戶內海黎？好靚 雖然禾心愛仲qq

係,瀨戶大橋

像她這樣完美

奈奈個髮型真係好撚型.......好想整到佢咁

柒頭只會更柒

我的樣子如何

我係木村拓哉

ungunable

你最後抽左邊幾個

有咁完美既body，然後話自己想苗條d 分明寸肥人

想問下各位巴打去邊度買賣生寫
退咗坑 想搵舖頭放

應該都係得信和個間 但你不如fb gp放算

俾人話佢冇腰

咁呢個好似真係事實,線條唔明顯

有哂生寫,可能呢度有人收呢

有樣有波有錢，正常腰仲想點，我夠了

岩岩同左條女去飲野

本家

呢個冇你都岩

冇咩

仲等我以為去左hkt post

福田煮野食

stu d mb咁忙，10點先煮飯食......

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮
若是命運沒有你的火
我人生擁有什麼

你個引擎無油牙

點解啲日本妹可以同港女一樣一個禮拜飲幾次珍珠奶茶

不知幾足

因為日本之前無呢味野所以咪覺得新奇

期待左好耐我福田會拎個烏冬出黎
竟然咁正經

岩，組隊去日本賣燒賣魚蛋未

又好似真係有得諗

開係劇場隔離

有你地最鐘意既水著 (好似係)

燒賣大阪大把551賣緊 好似係

芝士拉絲燒賣 日式咖哩魚蛋 抹茶格仔餅

最緊要上面個3個

日本啲燒賣得啖笑

有冇得賣
必屎

我愛彩plus白間夢莉

去日本都食燒賣,成件事好香港

改名完成

日本d燒賣, 應該係入面塞糯米個隻?

我早幾日見到有大閘蟹食
但係成3500 即刻打消念頭

放題定咩先 放題既話

未食過

名都改埋

去賣營多撈麵有無得諗?

公，單隻

太唔健康，香港都少左人食啦 (好似係)

不知幾多小學生食緊,賣埋撈烏冬都仲得

轆轆既轆轆

暫時下尾同美宥
其他度緊時間，成日驚同一部會好趕

同一部應該3-4個都ok既 唔係太多top既話.....

如果轆轆整下d牙就完美了

你地握手會係咪由朝早8-9點stay到第8部完

基本上好多人就一部2個既,除非係呢度啲巨巨就衝1部3個,正路排法就1大1中就岩岩好,2中1細或1中2-3細,無人識既就隨便啦

搵岡田爸爸就整到

我會囉,有啲人會特登空1部出黎食飯既 最緊要係留到推最後一部既見送

抽得下尾，你都係諗下其他券點射啦(包括下一部)

有人同我講過好似係咁

最痴線係走到去重慶仲去飲垃圾貢榮

世界仔唔使食飯的

握手會入面有美食這就行出去都懶

好多謝天父爸B比我番嚟香港天堂
我愛香港 香港愛我
一生只愛薮下楓

法國除左也砵書他呼之外已經無第二個member比到ドキドキ既感覺我

不嬲都唔食,食飯幾時都得,奈奈就得個日先見到

下尾超多人排？ 我第6部下尾第7部美宥

屌 2019年仲邊撚到有人推本家架
連握手三姐 村山彩希10月7 都係直入 15分鐘內排完
非人氣果d你排10次都得

Dllm

喂跟唔到呀 一時又話自己本家死忠 轉咁快

成日強調自己乜乜乜死忠係咪會威D

香港政府呢就最鍾意話自己依法治港嘅

我唔係人
我係萬年本家死忠狗

2月嗰時講唔計

已成習慣

我今次7部走得

單日就1-8部打爆
今次孖日輕鬆好多
應該成日鳩fing

我個d全部678 無得唔遲

試一次咪知

記住抽我個名支持下

等2shoot先同你推果隻熊玩

抽過啦 但家下唔想係咁排隊

大家覺得村瀬紗英靚唔靚
佢個咀好似偏埋左一邊

佢body好正

著住衫係型男
除晒衫係索女

多謝支持完美既奈奈

世界仔下次event幾時
好耐冇見過你

得一部
可以瘋狂食飯

滯港渣 隨時食飯

其實諗深一層都幾難撞你

你係邊度 日本既話今次miss左就到下月5月

自從上星期大磯event之後
一直係我腦海出現既唔係侑果 、 唔係土路， 係福田朱里！！
怎算好

等睇10月21日48同隔離團同場佔領幕張

沉

469又係個日係隔離攪活動咩

唔緊要既 名都轉埋啦

福田 不嬲正

52nd Single「Teacher Teacher」劇場盤発売記念 大握手会
2018年10月21日（日）幕張メッセ

乃木坂46 21stシングル『ジコチューで行こう！』発売記念個別握手会
2018年10月21日（日） 千葉・幕張メッセ

真人真係靚過你係相見到既10倍
笑容都正過你係SR度見到既10倍！

仲有四日

BTW柏木去到重慶都係飲貢茶

又笑鳩我呢啲滯港STU飯
Dllm

仲未買飛

仲未

我係名古屋

咁真係無咩機喎

舞台劇無我飛個幾日抽,完

Gogogo

去睇牙奈用佢個碌又粗又勁既粉紅色魔炮將對面一野大大力轟落去變成粉

等睇今晚重慶歌單 睇下有冇咩新野玩

反而諗緊佢完咗星期日台北場之後15號幾點飛過來

放工先去=唔駛諗有頭100

利申:未買飛

2018年做得最錯就係無抽1021

純情小白兔
後日見

唔主動去搵都一定比人爆料有咩歌

收工仲有再討論

日本戲院 講日文既戲全部冇字幕 點睇

扮扮扮 你日文巨咪用眼睇

係,2018第2錯就係貪順手抽左0617,1021抽第一輪就收手 除左牙奈同由佳成班都愁雲慘霧咁

依家連牙奈舞台劇都買唔到飛了

咁你琴日又去睇那些年 死乃狗

上個星期係東京d 垃圾戲院睇完Code Blue 劇場版

我同佢講10/5去睇嗰陣佢又話不鳥

睇なのは要識日文既咩

聽得明打完之後我地就係朋友同星光爆裂呢兩句咪得囉

叫你跟我架啦
可以見表巨

下年唔會再抽總選後第2日

跟表弟搵食啦

下次跟你地搵食

愁雲慘霧 對住條女咸住握手 = 共苦過 感情增進一大步

咁我無投白間叫我喊真係喊唔出,前面個女飯喊到白間幫佢抹番眼淚,我再前面個個傷心到走個陣仆左係地

你既愛唔夠

我剩係愛奈奈

屌 咪就係睇柯南睇到成頭泡

咁撚激? 咁你拿拿聲滴幾滴白花油係眼邊交下戲

有無人知日本戲院係咪都就咁行去買飛就得 有無咩唔俾做?

轉個頭下次去握果時個MEMBER唔記得左你既話會好Hurt
雖然bbq一定唔會

佢實會話睇復仇者係聽英文

俾我都會喊

日本用機買都得 岩我呢D唔敢同人講野的毒撚

大佬突然之間邊度黎支白花油,再者過多2個就到我

617排牙奈由佳以外個啲mb都好痛苦,啲時間過得好慢

eg:
我：你好
白間：.......
我：唔好喊
白間：多謝
白間：......
我：......
白間：......
......
......
士大夫：夠30秒,88

皆んなー！11月26日に「ノースリーブス 10th ANNIVERSARY～丸ごとno3b!!～」を開催することになったよー✨会場はEX THEATER

又真係未解散

日本最好既地方係好多野都可以禁機仔

總選握手巨

希望M記都有
有d野食用片假名讀好撚難聽

我要講兩次佢先明

大場禁機
細場自由席
基本上你up得出個戲名同幾多人睇就得

黎到麥當勞呀

係咪有得對望30秒咁正呀?

kore, kore thank you

痴線成班日文巨 我淨係指住menu講これ、これをお願いします

我講this this this

我多數去d禁到機既拉麵鋪/松屋食
或者食迴轉壽司

東京有無好既拉麵同壽司介紹

第3輪派彩,今期好好彩一張都無落過

咁佢個mail開番未牙

琴晚開返

有無諗過係唔爆唔關彩數事

叫開服務員

我講 這 這 還有這

頹到指原個啲都仲任抽任中

仆街喇中哂

48未來會再次堀起的.....

48既未來就係牙奈

奈奈1月20入左60張 全落
屌你個西真係全日得5張
多謝奈奈幫我慳錢見薮下楓

抵啦

卜街 比我講中美宥切左，搞到我落選，即係5號30秒6號30秒
原本諗住6號傾耐d

落選/全中哀號區

入左幾多飛

除左1月20中多左之外另外4日都係同預計差唔多
有D想斬左1月20重練

無錢去揮手區

屌 點解1月20會中撚哂

我5號入咗7張，6號入咗6張 天父爸b肯定知我係miyu飯，所以俾我中咁多

1月20
中撚哂冇交嗌

未試過咁多張
入去ererer

chara就好撚蠢既 你抽左咩佢就以為你想中 邊估到有人抽左又唔想中晒

哇我屌，奈勾, 有耳同矢作落撚哂......

我話矢作妹好正果時你話係普通料咋喎
又加推？

信你一成

咁想見可愛又有胸既mb，都唔過分姐

成班球迷

真。廿鳩幾張

好撚辛苦架真係

到式蘭蘭抽咗幾多人